[台灣623]館長Youtube直播成3萬人睇

琴日行完623 原本直播平台BAN左佢 一堆公司BAN佢 D政棍同紅媒鬧佢
E+出黎屌柒班政棍 好好睇
利申館長打手

仲撐達狗個d點睇？